[工程] 做廠嘅你 公司叫你去大陸未呢

公司由上年已經叫我地班工程狗上大陸睇下d廠搞成點

咩廠？

林鄭一陣記者會唔會迫人打科興通關咁仆街掛

五金

年頭上去一轉，

到大陸先隔14日，

去睇廠1日，

玩3日，

番到香港再隔14日

爽撚到

利申RE

想問下ching 隔離果時食飯果d係自己叫外賣定點

可以自己叫外賣/叫酒店煮 我果間4星，都好服務，

我話我做gym 要食雞胸果啲佢都安排到，

我自己都帶左一埋即食雞胸上去

咁嘅話check out再計錢？

係咪做廠通常都係ME or product engine ?

報得icac

上去之前迫你哋打科興